2018 ee fg 匯報區

i大， shitty 唔該上一頁走返出去

hku, ust, cu, poly u
ee 今年畢業既你

統計下
邊間公司比左offer 你
人工幾多

公價幾多？